跟本永遠都唔會搵到政府唔反對嘅抗爭方法

無論你用咩方法
政府永遠都會話你錯
因為政府永遠唔會畀你有「正確」嘅方法反抗自己

暴力錯
遊行錯
行街唱歌錯
幫襯黃圈錯
網上鬧政府都係錯

你跟本永遠都唔會搵到政府唔反對嘅抗爭方法
只要政府通通立個法，你做乜都會犯法

「制度內抗爭」只係做出嚟畀你有真正抗爭嘅藉口
制度「容許」嘅抗爭，唔係抗爭
制度「唔容許」嘅抗爭，先係抗爭

香港人終於明白點解世上會有人自殺式炸彈襲擊

明冇用 屎屎台兒登狗只會煽動人做啲冇用嘅戇尻野搏拉 睇下差佬成日搜到槍呀炸彈之類 啲野唔係攞黎用係攞黎擺

公務員有立場錯
校園講政治錯

冇撚有錯

好簡單，去「支持政府」

例如搞「支持國安法立法公投」
狗官夠薑反對？
定會話「你明知多人反對先搞公投」？

投完出來9成人反對又唔關搞手事既

人治就係咁， i am the law

罷工係錯
罷課係錯
唱首歌都係唱
777:香港人比淪陷前更自由

重點係點解要畀政府嘅「界線」牽住走？
政府話唱政治歌錯，大家就去討論唱咩歌得
喂其實我照唱你吹得我脹咩
法都未立成班人已經避避避

35+

民陣「要求」政府畀市民遊行仲好笑
依家香港人已經識無視不反
民間仲停留喺以前跟個唔合理嘅框架